孔XX : 故意不喝喜茶的，就是狗

孔丘，字仲尼